想知邊到可以check到turnitin既similarity又唔會重複左之後交上去既file?

急問
因為已經過左3次
但份asm又今晚dead
可以點做麻煩曬各位手足

Taobao

呢種得唔得

類似 睇下幾錢

Cap圖save做pdf
0 similarity

＄28人仔
我驚佢會入左system
我再交就炒曬車

唔明.......
我個file已經係pdf

唔明你講乜，但係TURNITIN唔係可以重覆UPLOAD嘅咩

重覆upload 要等好耐先有result

平時交一次就pass到similarity 架啦

pdf 可以係圖片可以係字, 圖片check唔到similarity
不過依招唔係一定得, 有啲tutor用電腦改, highlight唔到啲字就知你做左乜

你都係要信架啦

你冇抄或者citation 做岩怕咩?

擺明佢抄d 又改d 啦

正常人全部rephrase 過洗乜驚similarity

唔緊要啦 最多100%similarly啫

唔該巴打
試試先

你唔係last minute應該唔會好耐

Scribbr
Turnitin official partner
之前交畢業論文都係用佢check
介面一模一樣 唔會搞到100%
不過好貴

你唔抄有乜理由會三次都唔過